xc 40有得賣啦

最基本t5 momentum版450k有找 富豪呢排真係不得了

買R design plus

幾型

個尾我覺得有d怪

個價同 XC60 咁近
點都揀 60 啦下話

咁啱去左郵碼睇過下部40個look都唔錯
60衰在個車尾側面睇上凸中間凹番入去好怪

40外形年輕少少

巴打睇慣德國車。由v40起個pat pat就有線條

XC40真係好靚仔

4十幾萬...買到Discovery